原來4年前黑警已經叫黑警

樓主好細個？

60年前都叫黑警啦